今日東方頭版 - 「政策樣樣廢 政府不知所謂」

反了

白粉屌得仲勁過毒果

點解唔寫衰過清朝

到左今時今日仲有人唔知道 東方一向都係反香港政府, 但支持中共政府??

類似古代果D「只反地方官, 不反皇帝」咁

高質過蘋狗日報

同埋唔好唔記得佢係幫緊689屌柒婆等689可以下屆翻閹

無話邊份高質d
兩份都有自己立場，最緊要自己識過濾

睇黎689真係會再選

蘋狗日報絕對係垃圾，叫做好過文滙大公少少

一個係咖哩味嘅屎，另一個係屎味嘅屎

因為屌特衰正苦好食市場又唔會挑戰中共，
如果而家有人仲咁話特衰正苦施政好好，嗰個唔係無恥，就係弱智。

咁又唔會係好過少少，
蘋果頂多係立場偏頗、寬己嚴人、斷章取義，
文匯大公直情係老作新聞。

你都數撚晒佢啲缺點出嚟咯

呢個title要留俾澳門

家陣呢個年代仲邊有分習派, 江派

已經一早由習總話哂事

東方不嬲屌政府喎，就係要強調一國兩制唔掂，同親中親到極端嗰啲人一樣，主張共慘黨落嚟管治